聽過黃心穎爆粗之後係咪無人會再記得李嘉欣？

好想聽黃心穎原版

一路講粗口 一路屌

快撚D 插落黎.
你小兒麻痺呀, 扯旗插落黎呀